[跪求介紹]想買Mon Design用

買近想買Mon 係Design 用
想睇下各位巴打有無介紹

想色差唔大
個mon當然越大越好 因為畫圖用

其次想知道買mon有咩要注意
小弟電腦白痴

筆直太約2000-3000左日 越比越好
因為小弟真係無咩錢

希望各位比啲意見 小弟會感謝你地大恩大得

Asus PA238Q
Asus PA248Q

我上網睇 有人介紹 Dell UP2516D
有咩comment

Btw thank

UP2516D四千幾喎

依個最平係$3180

用緊UP2516D

Dell你用佢官網即時查詢
問佢有咩優惠有時會有折扣

有無咩評語？

Btw有無其他平啲mon介紹？

色準 色域高 薄邊 1440p 三千銀黎抵玩
但個kvm功能可以當佢廢
可能我唔識用

官網依家賣3099 但我急用要係街買 多100蚊

Thank 巴打 問左啦佢依家做緊3099 但要等一個星期 如果唔等街買就要3200左右
因為趕功課 所以只好係街買

Eizo

有無詳細資料？

好多開箱文話up2516d有陰陽問題

即係咩？

google吓就揾到

咁有平嘅咁就當然揀2560x1440嘅UP2516D

巴打 有無其他推介？

Dell嘅QC一向唔掂係得服務好

我有三部PA248Q都有一部個背光用用下壞咗要送返去ASUS換果部返來

有錢就當然Eizo啦
但係ColorEdge系列全部都好貴

專業用都係草錢買eizo啦唔洗問